其實以阿同利兩隊，分分鐘有可能4比2

理性分析
高普就節奏明快同你迫同你搶攻
文尼/史杜/法明奴/韋拿杜姆/神軒

阿唔計2和b(太廢，一定唔會出)就有
黑b/lacaxxxxx/b連/張伯倫/藍斯/禾仔/基奧特

咁既陣唔開大都係假

首先我計阿排343
咁無holding,中間都難守得住
klopp就433，中堅夠但防中唔出can子
失2球就梗
咁搞法真係利物浦4:2阿仙奴

供大家參考

計左佢做reserve